【新盤劈價】旺角劏房盤一年減一球 312呎天台戶叫價691萬

新盤減價戰終於到臨，向來較受投資者歡迎的市區單幢樓都要劈價求售。一手銷售網顯示，由麗新（488）發展的旺角單幢盤逸新今日更新3號價單，其中28樓A室，實用面積312方呎，1房間隔，連天台220方呎。於2017年8月時推出，定價851.2萬元，呎價27,282元。至今年7月時減價至825.67萬元，呎價23,818元。但一年多以來仍然賣唔出，最新劈價至743.11萬元，呎價23,818元。一年間劈價108.1萬元，減幅高達12.7%。最高折扣7%，折實售691.1萬元，呎價22,151元。

低置業主記得SH自己層自住樓
讓發展商先走

搞手志在打個和
大家開心~

好心麗新腳踏實地，咪成撚日係到扑傻瓜
做乜撚野啫你 學下人地SHK 啦

好奇一問，其實有無發展商試過賣唔去既單位減價到平過之前推售單位尺價賣？

以前無空置稅發展商可以SH到樓價升返先賣，但依家咁既情況係咪有機會越賣越平？

山林巴

麗新正傻西

北角個逸猩賣得幾伙封左盤？